【講定先】新年唔想見到大量偽黃幫襯人肉饅頭商品

岩岩睇到光時賣利是封個post
完全就係分錢唔均既問題
其實有咩必要一定要整個抗爭利是封？
有心既，自己毛筆字寫上去個利是封咪得
新年，我係唔會幫襯人血饅頭商品（包括利是封）
唔會買，亦唔想收到，收到就當你偽黃幫襯人血饅頭。

咪撚嘉年華化啦
借運動黎搵錢
我要攬炒，焦土，一係就重建香港
屌你老母，係度扮黃搵飯食！

講撚到賺到錢捐曬俾運動咁，屌你咪又係食人血饅頭！

建議？

自己唔識寫？
五大訴求，缺一不可！
印出黎識啦掛？

咪撚消費個運動啦！

唔消費咪者係叫黃色經濟圈1齊攬炒?